有冇人11月去英國working holiday

想傾下租屋或者夾埋一齊住

巴打去邊個city

London

幾時抽中架？
諗住帶幾錢去

London好貴住唔起

都係打算租間房架炸 預5-6000 所以想睇下巴打一齊夾租

我黎緊都過英國, 不過為左就番工會住Maidenhead

London, 5 ~ 600鎊要住遠少少, 都有既

我都可能11月去london 不過唔係wh 係搵工搏work visa

你而家去到未?

我想在2019年下半年去英國working holiday!
wechat: garfield138088
睇下會否一齊出發/到時交流下當地工作情報

想問下你地會搵咩工呀？